用左已經過期4年既消毒紅藥水

塊面整親搽左落去
搽完先知過期
有無事架

準備定

紅藥水藍藥水竟然重有人用

停產左都仲有人用，仲要過期